無默媽嗰個<西營盤>話拍電影，冇哂聲氣嘅

都兩年啦，完全冇呢套電影嘅消息